698通達 價值投資 係好時機

現價1.14 收5%息
Price to book 0.9
岩岩收購左間公司
主席王亞南增持
個人覺得值博 可以收集

5%周街都係啦 你慢慢收集啦

1.1X 真係幾抵，唔知點解跌下跌下跌到咁低
你上望幾多?

覺得值搏既原因係？

P/B好似唔係0.9噃 你係咪睇左Book Value

Yup

平 有增長

增長股有咩

內房一街都係啦 息率6-7% 年增長>20% 依家超賣緊添啦 快d收集啦

內房咁多競爭
佢手機殻龍頭wor

有邊隻年人增長20%？

iPhone 防水部件供應商

1918 3333 3883 3383 3380 817 1918 1030

第一 好多隻都無5% 得817有
第二過往無年年增長超過20%
第三中資股要扣10%股息稅
第四市場競爭大
第五內房負債好多 風險大

買過股票未？點樣10%稅呀

福建佬
呢隻股咪惦 狗莊
個個輸錢。我有幸執過錢走到

H股有10%股息稅架嘛 唔只內房，內銀等等都要扣一成稅

你話搭順風車就得
價值投資就真係

屌你真係同樓主一樣岸撚鳩鳩
H乜撚野股呀？屌你你係大陸佬呀？你深港通呀？

主席成日低位增持嫁啦
等一齊釣魚 都係一個唔錯既選擇

點撚度10%呀？睇過？人講你又講

大俠我路過推文架啫 唔係挑戰你 理性討論唔駛咁嘅
你呢兩隻都係開曼註冊 唔係H股 自然冇扣10%
只不過又真係有啲內房（如2777）係大陸註冊香港上市 要扣一成嘅股息稅
當然我知道股息稅唔apply to你上面提出堆冚把

都係嗰句 冇心挑戰 如有得罪請見諒

人地都講明H股啦
衝出嚟柒

唔好買
我就係失敗例子

登連都咁多打手推垃圾股

手機殼咁大競爭, 有幾多個用名牌殼。大家都係睇樣買

手機外殼wor唔係手機套呀

師兄 係做手機果d外殼零件wo 唔係手機保護殼

你高位買左？

蝕左要係佢度賺返

我覺得比亞迪電子仲值得買wo 佢幫三星 華為 LG vivo 4大廠做代工 一直睇得佢佢既研發能力 之前係研發出塑膠與金屬的納米混融技術 e加係3d玻璃殼 大型過通達 玻璃殼已經拎埋三星訂單

噯，想$1 以下溝淡，而家冇機會了

依家低位wor

唔夠平

285都可以

返屋企研究下先 roe有成20 但pe係10以下 可以試下小注

研究最緊要 我呢隻野都輸過錢 所以留意左好耐
小注試下係底先

大把股低位
咪玩

有邊隻做到以試條件又係底位
係主席仆街d姐

以上條件

呢個好笑

笑撚死

你D貨點

半年前兩個幾 坐到e+

呢隻野真係閪，依家1.5都唔知上唔上得返

同船？

走晒
輸鳩晒咁走

唔係溝到兩蚊樓下咩？

今日升一升又已經冇力

間野利息成本幾高下 收入一少對盈利有大影響 都係不了
比亞迪電子萬歲

又妖股

有留意

咪撚害人 佢害我無左差唔多9萬
依隻其實基本面唔差 年年有錢賺
係唔知點解升唔起 其實依隻股已經任務完成
大股東同主席起2.8-3 個陣 賣左好多貨
福建佬全部老千

最底0.92 apple衰退 點睇?買唔買得過

我0.84 買了 依個位無敵!

半年之後 再黎睇低位

跟本無底

真係無底架wo 我唔驚 3年後會覺得物超所值!

我錯了

no 你冇錯的 別放棄 仲有小米大哥支持

大彈

我無錯

我是對的

I've learnt that I shouldn't doubt myself

I'm right

通達正式起動3蚊見

Hi 1.1已入4手

依隻野話比我聽 玩股票勿摸底
1.9 揸到$1 走晒 唔見左差唔多10皮
玩正股都可以玩到咁失敗

玻璃外殼市佔最大係通達，佢食晒Apple, Samsung

apple冇用佢既機殼 淨係用佢3防
samsung中階機先用佢仿玻璃塑膠機殼
samsung 華為高階機係用比亞迪電子玻璃機殼

睇佢 interim 寫到佢膠天線技術支援 5G，同埋 iPhone 大賣，佢下半年業績會改善應該有機